點樣share人哋啲post?

連仔教吓我我

Pls

唔係
係連登裏面
教教我pls

Yes

假膠來

淫敏係巨龍

我係正經敏黨

我好正常

Pls teach me

點樣share人哋啲post?

ths巴打

愛你